家庭plan+iPhone x

用緊csl家庭plan，已經到期，想搵15 GB，出iPhone X一部